極限7月國指CALL

明天就期結,今日國指10200 call攸緊26蚊,明早入到價既話最少double,輸都係千3蚊
今晚淨係得FOMC,預期都唔會變,期結拓拓市好正路

點樣計到入價就double

時間值19蚊到,現價26-19=7蚊明天開市,假設spot不變,入價后得番好少時間值,每升1點就係1蚊反映係期權價到

19 蚊時間值點計

假設你自己無pricier,可以上hkex 到

INDEX NAME = HHI
Expury 30jul ,strike 10200
index level =spot= now i see 10184
implied vol 14%左右(bbg last quote係14.1不過影響唔大因為得1日)
strike px =10200
interest rate你用番Hibor 1m又好2.5%又好,1日唔大分別
div =0 (天日無野ex div所以打乜9都一樣)
會計到theta

我就直接拎bloomberg個值

4點半前仲有得玩,一陣5點3后又可以t+1 session落,不過d價會大d spread,少左MARKET MAKER做野,時間值可能仲低d
按自己既risk profile(訓得著教既錢)黎買lot 數
開心過一日

期結拓拓市好正路 巴打可以講多d嗎

跟

非科學=5窮6紀7翻身,做靚少少個數都得掛
偽科學=過去5年....bababa
男人直角=香港由3月到今日,相對於美國中國韓國既回升率低好多,中線都係追落后格局, 即市黎講新cases數今日回落,有人估係見頂...匯市USD剛剛抽番少少上去,金銀見頂d人走貨買番d assets...咁lo?

剛剛開市仲有得加 先19蚊1lot
剛剛40走左,無double但都和味